---
title: I database incontrano
date: 2024-02-13
tags: ["ping"]
---

&#200; una bella cosa quando ci si incontra anche in verticale, come dicono i radioamatori. La <a href="http://www.devconita.it/" target="_blank">seconda conferenza degli sviluppatori FileMaker</a> &#232; una bellissima cosa. Ma avessi capito, dal sito, dove la fanno&#8230;